(借朋友ac)【撥亂反正】唔好再叫strike做西，根本唔岩音

任屌唔嬲

黑西
標西